---
title: 'Rovers'
description: 'Jovenes entre 18 y 21 años'
type: 'category'
color: "rovers"
img: 'https://i.postimg.cc/t7QL4c5X/rover.jpg'
---

Los rovers, buscan comprometerse con la sociedad de forma activa mediante servicios, es el momento de reflexion para elegir un camnino, esta formado por jovenes de 18 a 21 años.
